[統計] 連登有幾多人平時係活躍於社交網絡？

活躍：正評
唔活躍：負評

個人認為「活躍」既定義：
一﹑平均一個星期最少post一次貼身既野（生活相／一d諗法／身邊發生既事）
二﹑多like (>10)，d post間中都會有互動comment
三﹑「社交網絡」例子：fb﹑ig

點解你係「活躍」/「唔活躍」？
你點睇活躍同唔活躍既人？

日日有po ig 不過無連電話同面書 一直都0 follower 即係純粹自言自語

唔活躍， 一日都係開一次睇下頭幾個post就算
不過post相都定會多過10個like嘅
對於活躍嘅人我其實無咩感覺，佢哋鐘意點咪點囉